港共:無香港身分證居民獲派10,000$，中銀獲派3千萬。TVB:派得太遲

cls政府

唉

真心有咩問題 咪撚望住堆錢就覺得係自己先得架 落力派 一齊派 難民 南亞裔都要派

我都係難民 點解我冇

啲錢係邊個都好，點解要派比非香港永久性居民？

你係咪個啲冇身分證嘅支那狗

得啦cctoy

有咩問題?

日本都係咁派
不過佢一次排曬比全部人
香港分兩次派咁解

曲到直

依家已經去到 覺得拿拿聲洗晒庫啲錢好撚過

呢句真 快啲爆

快啲派哂
光復香港時間表又推前啲

我報失左身分證 有冇$10000

DKLM! 班藍屍醉愛返工，洗哂庫房啲錢佢哋都唔會理

關愛基金將向低收入家庭的新來港定居人士，發放一次性1萬元津貼，預計合資格受惠人數約為20萬3千人，涉及公帑超過21億元。

本身是關愛基金專責小組主席的勞工及福利局局長羅致光在記者會表示，申請人的年齡須於2021年3月31日前年滿18歲，取單程證來港定居，在2021年3月31日前在港未住滿7年，申請人須經過經濟審查，符合低收入準則。

羅致光說，有關計劃會外判予中國銀行作為推行此項目的代理人，申請人可透過中國銀行網站申請或以書面申請。

#香港電台 #關愛基金 #新來港定居人士 #一萬蚊

中銀：將來比個靚職位你羅致光

tvb 戰線？ 不了 好煩

反唔切

唔係

追我post都知 我認真咁諗..

香港人的血汗錢就是這樣被大陸人『陰乾』

好老實 派比佢地係完全無正當性 但我寧願派哂出去 比難民 比南亞裔 一齊拎錢 好過比人回血. 就算無身分證既鄰國人 起碼都有機會反共，最少佢唔會無條件比哂d錢國家.

如果你認真既，我希望盡我能力幫你爭取到。叫多d同鄉黎港 我要攬炒